張小明香港出席活動！！！

多日未在香港公開露面的中聯辦主任張曉明，參加外交部駐港特派員公署舉行的新春酒會。

外交部駐港特派員公署的官方網頁上載一張酒會的相片。除張曉明，行政長官梁振英，政務司司長林鄭月娥，署理財政司司長陳家強和立法會主席梁君彥等都有出席。

今次是梁振英表明不競逐連任後，與張曉明首次同場出席活動。張曉明之前在北京出席中央經濟工作會議。

仲落到番黎

又要俾幾多時間刁總

屌仲以為佢玩撚完

成報

仲以為成報批中咗

呢鋪成報點解釋？

睇成報唔可以太認真

人哋本來就係派嚟管治你班港燦

今日成報有咩回應

小明小明小小明
上上下下左左右右前前後後
周圍畀人屌

成報fans出黎回應未？

大家畀多啲時間習大大

成報 ，信一成雙目失明